百彈齋主：素人義士申請政治庇護？

九七後，有一個政治難民，叫楊匡，他申請庇護的過程，在香港的組織和人，出了多少力，先成功。大家可以Google一下，就會明白，點解聯合國同加拿大政府，會承認佢係政治難民，呢個係值得參考嘅案例。

正如我轉載方學能嘅文章，重點在於「光環」，無錯，我地係知法庭係刻意，為左防止再有民眾搞呢啲事，所以定調「初一事件」為「暴動」，以符合「暴動罪」的定義，重要係我地無證據顯示「法官係因指令去壓迫示威人士」，而整個過程，一眾義士都可以搵律師，等於審訊期間正常生活，擁有上訴權利等，試問又點說服國際：「義士被定暴動罪係一種政治迫害？」這個係政治說服，唔係求其話自己係就係。

所以提出政治庇護，同以提出政治庇護，去試各國底線，係一種無腦嘅說話，甚至係脫離現實。連余澎杉，這個被新加坡政府，赤裸裸壓迫嘅人，都隨時被遣返，更重要余澎杉都叫有啲國際名聲（先不管好壞），都係咁個陣，你叫班素人，又點樣流亡，又有誰保障，同協助佢地？放心，一定唔係個啲倡議人，個啲去叫人嘗試政治庇護，根本佢地要試水溫，睇下外國政府點睇「本土派」，所以先不斷鼓吹，要人離開香港，睇外國嘅包容度，方便自己投共不成，就以被打壓身份「流亡海外」

眼下係要諗「初一事件唔係暴動」，「咩程度破壞社會安寧，先叫暴動」，「原審庭法官在判刑時又有無不足」以上三點，係關鍵。也交給專業嘅人，繼續處理。

願天佑義士，眾人團結。

來源：百彈齋主

唔敢開名屌?

咁鬼無膽既?

佢呢章冇姐

同埋都冇必要開名啦

如果話法官判刑係逼害示威人士，咁同藍絲話判七警個法官係狗官既分別在於？

如果係大家都唔係真係咁重視法治姐

覺得判詞有疑點，或判刑過重，支持佢地上訴

同覺得法官係洋人針對政治，要拖出黎打
甚至顛覆香港法律界，用華人換走哂洋人
差好遠

更何況一方面係有公權力，係執法部門

盧斯達屌國師？

盧斯達？